發左個好怪好怪好痴線既夢, 而家唔知點算好

尋晚發左個夢 好震撼好真實
我夢見自己變左個女人 全裸訓係張床度, 跟住有個幾靚仔斯文既男人入左黎
佢叫我做老婆, 我呆左比唔到反應佢
然後我仲發緊呆反應唔切果陣, 佢已經成個人壓埋黎 然後抱住我頭kiss我
我係咁反抗同嗌唔好, 但可惜我變左女人 好細力完全反抗唔到佢
最後仲比佢屌埋內射埋, 意外地我竟然覺得好high好舒服好正
完事後我仲chur佢要多次....

最後我醒左.... 開始諗自己到底做乜鳩發埋咁既夢
利申: 直男非gay

3/10

真人真事啊, 有咩解決方法

瞓醒已經係解決左啦

我驚自己變gay
咩原因會發咁既夢？